［突發］23:34 九龍灣有大量犬隻

坐巴士經過見到，喺淘大嘅出口。Full gear dogs

黨鐵站

推

pish